臭西棄婦貝兒咪撚獻世啦

又有臭西 棄婦貝兒睇啦

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

屌正一師奶台
點解唔拍" 娶到這世界邊端"

又不斷回帶自己離婚

不斷喊

2019 年啦 離婚有咩大不了
一隻手掌拍唔響
成日向d 師奶台咁講自己離婚,好似你係第一個離婚咁
d 人咪覺得係男既唔岩囉,對個男既啦公平
好心就自強啦 ,職業女性!
成個怨婦咁
日嗟夜嘆
咁想要真愛就好心你專心去做人老婆啦
你做呢行就預左無人地咁多時間陪個老公啦
一陣又話咩時代女性要自強
一邊又向度話無真愛 願意放棄一切
自己又審視下自己先啦

你去做講波主持啦 龍門任你搬

屌你老母搵條棄婦去拍人地嫁得幾好, 笑撚死人咩

好撚心死撚左佢啦,出黎獻世啦

希望佢睇到依個post, 縮撚埋佢老母到收山啦, 成日係到扮可愛

睇死佢都係冇人要架啦

又老又瘦又食齋咁

很撚定有問題先會比人離婚啦係到扮楚楚可憐

佢又真係幾煩膠嘅。

佢好似係藍

個閪婆深藍

星期一又有條棄婦睇啦

想幫佢埋單🥴

狗都唔屌啦

好怕睇佢
中二病
當年同木村握手都講唔停

下 佢離婚架咩
咁又拍嫁到世界這邊端？

呢條臭西離撚晒地乜撚野都貪
食好西買名牌做下paper work
又女權正宗港女
喂黑警係捉捉呢個啦

咪就係咁先噁心囉, 搵個棄婦黎做,講到有幾幸福

一次就感動
第二次就尷尬
第三次就做乜鳩呀

拍撚到搵水魚上岸

金融才俊都搵個後生㗎啦

拍個時全世界未知，知就換人啦

佢條佬咩事同佢離婚？

剩係睇過第一輯其中一集
之後都無興趣睇
自己都搞唔掂，睇咁多人地故事把撚咩

有錢都唔揀佢啦

真 無人想知佢幾撚慘 只知依條仆街好撚煩 嫁你老母臭閪

應該係性格太難頂

原來成4張嘢

陳貝兒（英語：Janis Chan，1979年6月14日[4]－）

性別歧視節目

洋腸節目
仲要搵呢條頂級棄婦，講到好恨嫁洋腸，最慘係自己

一睇就知有公主病啦

好撚憎佢 番有線啦

同具惠善一樣麻撚煩

佢又要喊呼喊忽啦 煩到死
集集喊到完場

陳貝兒幾撚正
又高
腳又長

个去有線害人，咪撚出黎獻世啦

職業性失婚

好唔掂

仲睇tvb 你地先有問題

離婚幾時變左成積之一
一講夜講，個佬唔衰俾你講到衰

又喊

今集佢好似特登貼地啲

裸之大陸

最後嗰個...It’s fun to stay in the Y-M-C-A

仆__埃及個個真係我中學同學

今輯真係三首歌就講完
非洲:
新疆:
比利時part 2:

埃及而家係蛔國

難頂

識講廣東話
真係非洲出世

非洲人專打劫華人，冇安樂生活個喎

陳貝兒個種正

返去食屎啦 狗都唔屌啦

我係女都唔幫呢D豬西
好心啦 又肥又醜 香港冇男人要 搵黑鬼埋單
嫁到去D垃圾國家 都有得打飛機

亞洲女人點頂非洲大肉腸

咪番黎啦
唔慣黑鬼講廣東話呀

咁肥要幾個人綁你
簡都簡第個啦...

屌，藍既女都係無閪用，出黎做雞都唔想屌

好得意喎

高薪厚職
係咪比人出post個d女上司？

試過黑色大粗長，真係好難返轉頭

最憎兩種人
一係種族歧視既人

二係黑鬼

嫁俾盧卡古

once you go black you never go black

廣州大把啦

女咩強人
條女咁既樣 唔專注事業可以點

個黑人唔要黑妹同鄉要港女

好慘，播黎做乜鳩

呢條片幾時都咁好笑

好正

頭先首片尾曲係咩?

我都想知 幾好聽

蠢西一條

黑人嘅基因好撚勁
黃加白等於混血
黃加黑等於黑
白加黑又係等於黑

老「鴨鴨」

咪撚睇cctvb咪撚睇條閪婆

應該又係啲嫁去外國果啲講到幾撚掛住香港，又話喺外國好悶，好慘

然後身體卻好誠實地唔會返黎
比得tvb拍都唔方貼地

利申冇睇

第一輯我覺得佢可憐
第二輯我覺得佢做作
第三輯我覺得佢反感
屌你老母 離婚駛唔駛不斷咁loop

煩過卡碧

晚晚係度喊苦喊忽咁

廢po不推

好過幫個黑鬼留係香港
最近發現啲黑鬼溝埋阿嬸

岩聽 睇左一陣已經覺得 懶感動 懶係驚天動地

又睇tvb ...

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

viutv 有個
「港男入贅手冊」

第一次都做乜鳩啦

Ching識貨

香港四對夫婦，就有一對離婚，加上仔女都無，睇唔到佢有幾可憐

講真佢幾慘

棄到世界尖端

依條八婆真係港女之中既極致

太中point

屌 卡碧直頭煩過西

但係佢真係好撚正

想屌

pet 定catgirl

真識食

大山婆

J cup 、低胸、鬼妹

教你點溝日本妹

其實佢咩背景㗎 又柒又老

唔掂wo，老到雪妮姐咁

生左兩個，人到中年先咁姐

拉

狗也不屌

係咪半年就離婚？睇佢個閪格都公主癌啦，邊個頂撚得順？

識人以前做有線話佢勁臭西港女

次次上電視都喊苦喊忽，煩膠都爆

一睇就知啦

個日本妻幾靚

可唔可以搵個正常少少既女人

正常既點會去非洲

係愛呀

D 女性格幾樂天

呢啲女香港冇人要去到非洲搵到幸福其實都凳佢開心
但經臭西失婚婦人訪問再加自己懶係感動咁搞到好嘔心

早五六年前，有次響山頂廣場外面對正香港景果度，見到佢拍嘢，咁我老豆老人家見到咪攞手機影，跟住佢同個工作人員話我地影響佢開工趕我地走，我心唸咁撚大牌？果陣時已經覺得正臭八婆。

黑鬼巨撚喎

怨婦貝兒

好似欣宜咁成日講自己死老母 講得多會好核突 好討厭 好反應 貝兒又犯同樣嘅錯 多次傳送負能量係大忌。

以前睇有線佢好似話自己老豆搞演唱會製作
所以細細個就識倫伯嗰堆人
深藍唔出奇

仲撚衰

其實點解呢個節目死唔斷氣？

因為有條棄婦做囉

都係嘅
仲有係因為CCTVB仲有一班八婆師奶觀眾群響度

咁講好衰 但好似兩個都香港搵唔到男人嫁去非洲咁

其實都係一班低質中女籮底橙無人要被逼嫁去異地。根本個個都係失敗個案講到懶勵志咁。

呢個根本就係女人嘅圍爐節目嚟

依家摩洛哥果個都真係...

Sorry 無睇 哂電費

兩隻河馬

熄電視啦！

真係外國人睇亞洲人外表係有另一個美的標準。坦白講呢d質素平時都唔會主動接觸，莫講話結婚跟住要中出佢

貼300萬都要嫁過去

港女貼埋錢去沙漠開劏客垃圾民宿，未做過生意未做過酒店學人開民宿，發埋d春夢貼錢比黑鬼，仲要上網識，擺明夢上情緣騙案，呃呃下個賊仲埋街食井水

果然條仔又係Allahu Akbar

佢兩個交配簡直係十級恐怖。

Typical Asian beauty in a Westerner’s mindset, eh?

生埋出來個個又如何

我睇到眼都突埋。。。

女人真係易呃..

覺得佢好靚

仲未嫁俾咗三百萬出嚟

外國人眼中嘅Asian beauty我哋識條鐵咩

穌哥遇著Allahu Akbar

佢d牙“na”想點？闊到

呢集反而幾好睇

隻駱駝凹左

屌,笑到抖唔到氣

雖然買左呢個民宿真係值....意思係三百萬多錢，但呢個民宿值錢

但最鬼異嘅係長途情騙案式咁，遠距離式大機會呃錢都係俾三百萬
仲要對方唔靚仔
當然....主角都唔靚

香港女人真係好有錢
唔怪得咁多網上騙案成副身家咁比人呃

網上情緣騙案
不過條中女叫做有得扑下囉

下集埃及條女同條佬順眼d

異地戀容易因距離引致感情轉淡，縱有視像通話亦較難維持關係。香港女生Karen對上一段情就是因此無疾而終，2013年巧遇在沙中綫隧道挖掘工程任職的意男Nico，她吸取教訓，決定陪另一半浪跡天涯！2019年，兩人在埃及受聘於大型基建工程，即使失去娛樂、逛街的樂趣，甚至被當地人漠視，只要身邊有伴便足夠。貝兒為Karen送上「越洋」驚喜，Karen不禁稱飄泊曾讓她感到疲累，其堅持背後究竟有何「窩心」考慮？

好大機會係SCL1103

俾人呃的話又會講到全世界嘅男人都唔係好人

分分鐘比人呃喎係

以前有線個時幾鐘意佢同黃翠如
利申 睇有線大

咁死老母係嚴重過離婚好多既
尤其欣宜單親

又老又多皺紋
瘦到好核突
集集都哭哭啼啼
成日講嘢有骨
好賤

同埋咪撚再播首歌
好撚嘔心呀

咩年代呀 離婚有幾閒姐 喊乜鳩 日喊夜喊

唔講仲以往佢每拍一集都離一次婚

笑死我

深藍既人格都係有問題

係正的廿頭果時
但個天太眷顧佢
搞到佢橫蠻女權主義
食住著都要最靚最豪
愛自己多過愛人
可以同杜如風媲美
兩大無人頂得順的超級港女

靚女都係性格有問題

今日am730有撚臭西專訪

沙中線? 條意粉自爆喎

條意佬好普通咋喎

公仔麵頭加意粉

洋腸工程師就人材
香港N展就賤過袋底泥

你班死廢柴 睇埋的臭西

連登仔又話要有波先得，咁多人話佢正

$$$$$$$

棄到世界的邊端

仲有EU國家citizenship

個女都可以
係個公仔麵頭出事

A very typical Italian

但可惜四圍走 唔係留歐洲hea

乜撚野節目來

都睇得出條女係攰
可能真係幾危險，幾難捱
不過都係兩年者

戇撚鳩 條路自己簡,又係度喊苦喊忽

點解整沙中線就搞到咁

歐洲起條大啲嘅隧道都要個國家公投先得,留係意大利係無嘢撈嘅

邊撚個？

戇撚鳩 集集條女跟人走條路自己簡,又係度喊苦喊忽
屌個主持又當係自己咁喊乜鬼嘢
咪撚係度獻世啦

弱智節目

😆即係好撚難服侍！ 麻撚煩～

比人屌得少，呢D港女要比人豪不留情地屌醒佢先岩。

不過人地連屌你既時間都慳撚番。哂尻氣！

離婚怨婦 成世都嫁唔去架啦⋯⋯

離一次都怨成咁。 你結一次離一次。 你受唔起！

得喇得喇係人都知佢離婚喇
loop咁撚耐都唔撚識停

消費自己
食自己人血饅頭

死撚的死啦叫佢

60萬有靚屋

意大利即係歐洲支那
啲人同支那一樣,成日都以為自己重回緊昔日羅馬帝國嘅光輝

咁點都好過世界毒蟲蝗既

班意大利佬成日種族歧視喎,睇得多意甲同歐聯就知

意大利人真係持住自己靚仔靚女血統成日打飛機
但唔諗吓真實世界真係講實力架嘛

佢地話自己係繼承羅馬帝國就好似而家中國班北佬話自己繼承緊漢人文明咁

新疆
有一班人受折磨
佢就柒到好享受

平行時空

新疆睇落幾靚

貝兒喎，有得屌你屌唔屌先，樓豬咁多野講瀨清高

依個係漢人，迫害嗰啲係正宗新疆人

其實呢個節目好好笑,喺香港地無人要果D奇珍異獸去外國搵倒人肯要,就喺大眾面前曬命扮到好似好幸福咁

集中營

師兄識貨，好想瀨佢隻鮑

似發姣淫婦

佢個人望落幾好相處

去大陸旅行投懷送抱，痴撚線

除咗上集嗰樣叫正常，其他全部好柒

CLS嫁去新疆

今輯個幾個女主角都睇落幾nice
個個都笑笑口

上集果個唔要爆炸頭
其實個樣幾受外國人歡迎

好仆街

貝兒:覺得個女婿點
個呀媽無正面回答,正係話個女鐘意就得

個男人32歲？
你話50歲我都信啦

有錢女嫁窮鬼

個樣好大陸，唔怪得去新疆

話係條女老豆我都信

北方人樣

又貼錢😆

香港出世，有專業
中產

個女仔感覺幾好人

又成日笑

窮鬼女婿問外父借30萬，正宗又食又拎

外國人就貼錢
香港人就話你唔上進

個老豆好有錢

嫁大陸人好柒

個男既二次投胎成功

個女仔有澳州藉
新疆佬娶左佢 會唔會入到？

仲有澳大利亞護照 爽死了

支那人又食又拎 搞旅遊破壞當地環境
另一邊起集中營 屌你老母

點解唔講埋新疆集中營？

來香港好了

好撚假渦

個男嘅咁樣衰

早有預謀啦...

一見到條女拎本護照出嚟

脫貧機會嚟啦

港女寧願貼大6仔都唔貼香港人

認真性格係唔錯，夠真 夠膽去做，唔會睇低人
係樣差D
呢種性格 我屌

呢集算唔算好勵志
個男既冇錢冇樣冇西， 咁都二次投胎到
佢兩個行出去， 你話果個係佢老豆我都信

老老豆豆 個女個樣未差到係香港完全無人要啦仲要背景唔差性格又睇落唔錯

佢老豆個樣仲後生過個新彊佬

唔算，上幾集條女未嫁就貼三百萬先勵志

一定係大傻大癲
又飲得既話一定好撚爛玩

佢地fb

我諗佢前世應該做好多好事 佢老母直頭大陸農村女人
娶大陸工廠妹就門當戶對

條女算係咁啦...
澳藉，醫療專業，個樣都算係正常又識笑，性格似係唔錯

俾個大陸仔食，浪費咗

條仔唔知有無入過集中營

狗都唔屌啦 留返比你

除左真愛真係諗唔到原因

仲要個主持人係失婚婦人

真係R爆頭

個女仔好笑口 份人應該ok

窮無啖好食+成日曬太陽
好易老

好撚憎呢條仆街賤貨臭閪陳貝兒

笑撚死

痴撚線 老撚過阿爸

屌那星養我仲好啦

同埋初中畢業就出黎做野 細細個就出黎捱好難唔老

仲睇cctvb 已經抵負皮

依集同沙漠果集一樣
果2個男人都係二次投胎
我係果2個男人,死都話愛佢地喇
可以又食又拎,二次投胎
沙漠果個就比300萬,沙漠男人咁就可以做老闆
依個連結婚都要借錢,仲要借多30萬去搞自己的事業,又係要靠女家

條女咁既家境， 加埋澳藉
仲要有專業
淨係錢已經冇得比
老豆牙醫， 大把身家啦

如果佢個仔識講嘢，應該訪問下佢做唔到英國人，澳洲人，要做新疆人有咩感覺

True

入黎以為睇屌人，原來係度討論
cls ，成班垃撚圾

見撚住個八婆喺金鐘行埋去同班狗傾計

你而家梗响架
到有日貝兒在你面前M字腳，你咪一樣鳩衝

條大陸仔係咪好想變做刀郎呢?

二零零二年的第一場雪
比以往時候來得更晚一些
停靠在八樓的二路汽車
帶走了最後一片飄落的黃葉

二零零二年的第一場雪
是留在烏魯木齊難捨的情結
你像一隻飛來飛去的蝴蝶
在白雪飄飛的季節裏搖曳

忘不了把你摟在懷裡的感覺
比藏在心中那分火熱更暖一些
忘記了窗外的北風凜烈
再一次把溫柔和纏綿重疊

是你的紅唇黏住我的一切
是你的體貼讓我再次熱烈
是你的萬種柔情融化冰雪
是你的甜言蜜語改變季節

你自己緊火去叫雞啦 on9

平過平板電腦
不了

對淫腳ok

集集都喊DKLM

賣點黎 sell自己有幾撚慘

似藍

點解你哋會睇嘅？唔知你哋講乜喎。

一個女人唔食肉走去茹素， 通常下邊都冇乜水，
我係老公都出邊搵件冇咁乾架啦

可能唔比屌 忍唔住

好怕呢類乾憎憎既女。 性格又一定唔多正常

個女仔真係唔錯起碼唔會以為自己條件好而睇低人。香港多d呢d女仔就好！

馬拉最多騙子呃啲港女
真人我親戚都中左招🤷‍♀️👳🏾‍♂️

俾我瀨貝兒隻鮑，我實瀨到雪雪聲啊

想屌佢脾罅

乾貨

其實新疆呢個一句就講哂
路係自己揀,_ _ _ _ _

聽到新疆，心諗仲有人既咩

陳瀅家族? 個樣有D似

d漢族趕走晒其他民族

集中營大把

究竟有咩吸引

元朝/清朝都滅族

其實真係唔明...

大陸仔 不了

條大陸仔係唔係識落降頭？

佢好好但佢好似好委屈咁

技師係香港可以每個月搵到幾多錢

天真grace
希望阿嬌冇睇啦

到到起橋起樓 漢族集居 搞旅遊破壞環境
d少數民族迫晒去集中營 痴撚線

醫療專業fresh grad都3萬up，細細個就移民，周遊列國，而條大陸仔初中畢業，到底有冇共同話題？除咗外表之外，其他完全唔夾，懷疑條大陸仔識妖術

食得唔好嘥

係咪搞大左個肚呀

我都覺得佢好撚悶。

條鳩識轉彎

今集呢個係咪成輯最靚架啦

吉之島

gay佬都上得電視
共產黨有冇批准你cctvb呀

係

有gay couple

日本呢氣個女主角愈睇愈正

覺得呢個女仔同上集新疆果個都好好，係香港絕對有market, 肯嫁到去果邊捱，真係真愛，幾感動

好童顏

It’s fun to stay in the Y-M-C-A
It’s fun to stay in the Y-M-C-A
They have everything for you men to enjoy
You can hang out with all the boys

It’s fun to stay in the Y-M-C-A
It’s fun to stay in the Y-M-C-A
You can get yourself cleaned, you can have a good meal
You can do whatever you feel

可能要加成支40

搞到個老公要離婚咁決絕 除非性格好大問題 否則正常人都唔會咁

耕田果條女幾好

原來呢兩晚做咗條hehe先,真係唔駛睇

圖定老母

你班仆街個個都睇

下年真係拍" 娶到這世界邊端"

hehe真係有樣睇

0

你老母個臭西 連gay佬都拍 仆街啦

正臭西

唔好歧視啦 岑子杰都係gay啦

頂佢唔順

死gay佬
咪係到獻世啦

gay有咩問題呢其實

又要睇又要屌人基

老老實實，依對最感動

連登仔封閉到
今時今次仲屌人gay

依家先知原來依張圖係假，連登根本冇基佬

連登仔係咁架啦，GAY又唔比、靚D既女就係雞

我對基冇意見，
不過我覺得揀啱自己條路好重要

ok，gay唔屌得，咁搞散人屋企又屌唔屌得？

你講乜撚野呀

做人第三者

驗腦啦

你有冇睇架，佢搞散人地屋企？

比洋腸吉

兩公婆都冇感情，有名無實，一早分居，唔算拆散

陳貝兒其實真係好正

基既都揀洋腸

對腳正撚到

btw果陣時冇咁殘就真既
shape 到

推

西水都無滴

屌你老母，睇完佢D片真係好撚煩。煩閪
佢係未好撚淫，唔合撚瞓唔著

係就唔撚使比人離婚啦

cctvb 真係唔驚冇收視

真係正，岑應+cctvb仲可以有咁多版討論，証明真係大把港豬

真係有hehe

NTR

呢兩集真係基味濃到想嘔,睇咗一分鐘都頂唔順

唔理性別，其實呢對好感動

其實覺得佢地好幸福 但見到兩個男人咁hehe咁攬住鏡頭仲要加咁既effect真係毛管凍

咪撚睇cctvb la

依對好似係唯一一對送戒指，應該感動到貝兒

跟本係正，係連登仔一見人基就屌

我都明個畫面係有啲awkward
但撇除呢樣野 其實個故事同佢地做人個態度都幾有啟發性

死基佬

呢個港女唔算樣衰

嗰老公唔係純正歐洲人，明顯係中東佬

失業左成年

有咗bb先結婚

後生果陣好似都ok

驚會自殺 wtf

用交友app識鬼佬

瘋狂畀中出

以為賴慰玲

中出五件仲有passport

人生贏家

仲要生成5個
豬乸黎架

屌呢d先係政府屌你老母

想問呢PAIR有咩特別?港女加個普通白人 講佢生得多

睇死個鬼佬都係唔做野個D垃圾

唔好淨講人口老化

政府根本無諗住解決

即係為咗拎援助所以係咁生啦

你吹佢唔脹

中出機器

又有得中出
又有國家供養

其實呢d都係幫tvb宣傳

個個月拎5萬

個節目真係好難頂
屌，人地嫁去邊關你鳩事咩

mother of my children

屌 真係當佢生仔machine

乳牛

好撚正，香港有呢d福利唔驚人口老化

收皮啦

唔係你計劃？

咁你又中出？

淫到

嗰鬼佬似乎鐘意小朋友多過嗰老婆

鐘意扑野咪生咁多過囉

一個仔
四個星期假
香港1000年都追唔到

貝兒有冇同鬼佬扑過

32 days al

每個禮拜返三十六個鐘

享受人生

鬼佬型撚到，特工咁款

咁撚大隻

黑鬼都應該有

睇到人好灰🙈 4球一萬呎，工作36hrs / week 有32日假，人工重夠養5件加老婆.

人生贏家

放工唔扑個野先?

幾時生第六個

呢個case點解屈機過其他咁多
之前果d個個都覺得嫁得唔好，要carry個老公又要捱又唔係有錢又唔靚仔
呢個就比個算型又大隻既白人娶到，仲要去比利時呢d福利咁好既國家，幸福到不斷生仔拎福利，人生贏家

真係做愛咁做出黎

梗係做愛做出黎

晚晚缺乏愛

唔係白人黎，中東佬黎

400萬三層加個地庫

仲要有花園六千呎

大個間屋

咁啱唔小心聽到呢句

不過生仔緊係做愛咁做出嚟架啦

條女好賓賓feel 洋腸like 呢類

痴撚線 呢個真係送錢俾我都不了 日日湊5個細路 又無人幫手

有passport 仲想點